616遊行裝備

黑/深色衫褲
m3口罩/豬鼻，護目鏡
頭盔！！